覺唔覺得成撚日＂吓＂既人好撚on9

吓乜撚野
講乜鳩都要吓左先 成碌柒咁 😊

覺

吓，你講開我又覺喎

發覺有呢種習慣既人都好撚遲鈍

覺唔覺樓主老母好肉酸

吓

吓?乜野呀?唔明wo
你講多次

番鄉下耕田啦

米搞事

yes

話緊我？

你好小學雞

吓？點解嘅？

吓，你話？

吓 吾角

諗返起日式面包王個河內恭介
雖然佢係成日講"你話乜野話!?"

吓，邊個話樓主老母肉鳩酸？

開左2

吓
咁都on9?

吓？你老母

吓？即係點啊

吓點解？

樓上all rubbish

其實係腦反應慢唔識講野，loading講咩唔想dead air就吓，好心戒左佢好遲鈍

師兄中肯

吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓

好耐無見人吓

我都識fd係吓左先
有時係街佢好大聲咁吓左聲
成條街啲人係到望住

有冇問過佢成日吓乜鳩

人在遠方
蟬沒有和唱~~吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓吓............

想笑你on9
又唔想咁直接 咪吓9你

吓你老母咩

好聲好氣同你講野 句句都下左先 有冇咁驚訝呀屌你

呢樣真 好似好出奇咁

吓 係咩

我呀媽成日吓吓吓
但吓完 又答到你問題
明明就聽到

如果幾個咁嘅人一齊傾計會發生咩事

通常遇到依種人hea覆算數 講多句都費柒時

你係阿希？

吓？ 吓～ 吓～。 ～ 吓吓～～

吓!?哦~

口下?

覺 好撚憎

無禮貌，同埋好似佢在上你在下咁